\beginsong{Santo eres, ofreces paz sincera}
\beginverse
\[Am]Santo eres, o\[G]freces paz sin\[Am]cera.
\[F]Santo eres, pues das la liber\[E]tad.
\[Am]Santo eres, en \[G]el cielo y la \[Am]Tierra.
\[F]Santo eres Se\[E]ñor de la ver\[Am]dad.
\endverse
\beginverse
Ca\[F]mino, si alguien \[G]busca en Ti la \[C C7]vida.
A\[F]migo, si alguien \[G]busca en Ti la \[C C7]paz.
Ho\[F]sanna en las al\[G]turas, ho\[C Em]sa\[Am]nna,
\[F]Santo eres, Se\[G]ñor, tu luz nos \[C]das. \[C7]
Ho\[F]sanna en las al\[G]turas, ho\[C Em]sa\[Am]nna,
\[F]Santo eres, Se\[G]ñor, conmigo \[C]vas.
\endverse
\endsong